[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31044894", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31044894/answer/731076962", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u4e0a\u81ea\u5b66\u8bfe\u7a0b\u7684\u597d\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319090968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319090968/answer/761145385", "content": "\n\u4f60\u4eec\u9ad8\u4e2d\u6709\u53ef\u6015\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/754633406", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336436034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336436034/answer/761174435", "content": "\n\u51e0\u4e4e\u5168\u7f51\u7684\u6f2b\u5a01\u8fb1\u534e\u8bba\u662f\u5426\u7406\u667a\uff1f\u300c\u4e0a\u6c14\u300d\u662f\u5426\u662f\u6f2b\u5a01\u7684\u70eb\u624b\u5c71\u828b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313566925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313566925/answer/757659636", "content": "\n\u5a46\u5a46\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337224618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337224618/answer/765506719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u838e\u5a1c\u6770\u514b(Shayna Jack)\u88ab\u67e5\u51fa\u4f7f\u7528\u5174\u594b\u5242\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/755007680", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329726596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329726596/answer/761555873", "content": "\n\u4f55\u7085\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u653e\u5f03\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/764708929", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744918/answer/769454457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5e3d\u5b50\u5973\u5148\u52a8\u624b\u88ab\u7537\u53f8\u673a\u53cd\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335727733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335727733/answer/762518453", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u7537\u771f\u7684\u5ac1\u4e0d\u5f97\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19792531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19792531/answer/767378935", "content": "\n\u56fd\u5185\u533b\u9662\u662f\u5426\u666e\u904d\u7684\u66b4\u5229\u8fd0\u8425\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338065122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338065122/answer/770351019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 8 \u6708 1 \u65e5\u7f8e\u8054\u50a8\u964d\u606f 25 \u4e2a\u57fa\u70b9\uff1f\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313167522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313167522/answer/734300686", "content": "\n\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u6700\u597d\u7684\u52a8\u6f2b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337210934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337210934/answer/766349012", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6597\u9c7c\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u76f4\u64ad\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/737620285", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318855283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318855283/answer/758366990", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u7684\u5973\u751f\u6709\u4eba\u559c\u6b22\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/745360487", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u80fd\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332070402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332070402/answer/747441866", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u7684\u674e\u5fc5\u7531\u8c01\u6f14\u66f4\u5408\u9002?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327563279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327563279/answer/766712546", "content": "\n\u4e00\u4e2a34\u5c81\u7684\u5927\u9f84\u5269\u5973\uff0c\u771f\u7684\u8981\u5b64\u72ec\u7ec8\u8001\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337874022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337874022/answer/770832042", "content": "\n\u9ea6\u79d1\u52d2\u59c6 3 \u5e74 1 \u4ebf\u7f8e\u5143\u4e0e\u5f00\u62d3\u8005\u8fbe\u6210\u7eed\u7ea6\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336294493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336294493/answer/769029169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e92\u8054\u7f51\u4e0a\u88ab\u8bf4\u6210\u4e86\u5feb\u5012\u95ed\u7684\u516c\u53f8\uff08\u5c0f\u7c73\u516c\u53f8\uff09\uff0c\u73b0\u5728\u5374\u6210\u4e86\u4e16\u754c 500 \u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291635670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291635670/answer/762634886", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u91cd\u5927\u7a7a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325330685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325330685/answer/758247341", "content": "\n\u4f60\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7075\u5f02\u7684\u4e8b\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037313/answer/765845618", "content": "\n\u73b0\u5728\u768490\u540e\u5458\u5de5\u6bd4\u8f83\u96be\u7ba1\uff0c\u52a8\u4e0d\u52a8\u5c31\u79bb\u804c\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u529e\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298563043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298563043/answer/768282200", "content": "\n\u5f53\u4f60\u4e00\u89c9\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u4e00\u4e2a\u59b9\u5b50\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u5929\u4f1a\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337486846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337486846/answer/768111140", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5fb7\u4e91\u793e\u5b59\u4e5d\u9999\u8f70\u89c2\u4f17\u51fa\u53bb\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337251078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337251078/answer/769544605", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Siri \u88ab\u66dd\u6cc4\u9732\u7528\u6237\u9690\u79c1\uff0c\u82f9\u679c\u56de\u5e94\uff1a\u88ab\u5f55\u97f3\u6bd4\u4f8b\u4e0d\u5230\u65e5\u6d3b 1%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48941808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48941808/answer/769348264", "content": "\n\u4e3a\u5565\u6211\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u62cd\u4e0d\u4e86\u4e27\u5c38\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337262620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337262620/answer/764984874", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e74SNH48\u7b2c\u516d\u5c4a\u5076\u50cf\u5e74\u5ea6\u4eba\u6c14\u603b\u51b3\u9009\u7ec8\u62a5\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314360102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314360102/answer/766235791", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a0\u5dde\u7406\u5de5\u5b66\u9662\u7684\u94b1\u7490\u7490\u6559\u6388\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335461865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335461865/answer/764303465", "content": "\nGDP \u589e\u901f\u4e3a 0 \u610f\u5473\u7740\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337482634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337482634/answer/768010292", "content": "\n\u6597\u9c7c\u4e54\u78a7\u841d\u6bbf\u4e0b\u76f4\u64ad\u4e2d\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u9732\u8138\u8fd9\u4e00\u4e8b\u6545\uff0c\u6597\u9c7c\u9700\u8981\u5bf9\u6b64\u8d1f\u8d23\u5417\uff1f\u7c89\u4e1d\u53ef\u4ee5\u5411\u6597\u9c7c\u8ffd\u56de\u5237\u793c\u7269\u7684\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336956498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336956498/answer/765407667", "content": "\n\u590d\u65e6\u5927\u5b66\u674e\u654f\u9760\u4ec0\u4e48\u8ff7\u5012 4 \u4e2a\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/763558741", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u90e8\u5206\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337934323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337934323/answer/769685283", "content": "\n2019 \u5e74 8 \u6708\u8d77\u6682\u505c47\u4e2a\u57ce\u5e02\u5927\u9646\u5c45\u6c11\u8d74\u53f0\u4e2a\u4eba\u6e38\u8bd5\u70b9\uff0c\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529432/answer/749337320", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5728\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u6b7b\u78d5\u4e865~10\u5e74\u7684\u4eba\u6700\u540e\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315064424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315064424/answer/718662599", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7247\u6bb5\u8ffd\u4e86\u4e00\u6574\u90e8\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335959030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335959030/answer/766096605", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u5267\u300a\u8f6e\u5230\u4f60\u4e86 \u53cd\u51fb\u7bc7\u300b\u7b2c\u56db\u96c6\uff1f\u4ece\u4e2d\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22912228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22912228/answer/766725470", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337227546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337227546/answer/766251575", "content": "\n\u54ea\u5412\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6253\u4e0d\u8fc7\u5b59\u609f\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335424255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335424255/answer/766968267", "content": "\n\u82f9\u679cxr\u662f\u4e0d\u662f\u667a\u5546\u68c0\u9a8c\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329154154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329154154/answer/762075459", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u538b\u684c\u7684\u83dc\u80b4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298561498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298561498/answer/753546430", "content": "\n\u662f\u5426\u5b58\u5728\u4e00\u4e2a\u5b9e\u6570\uff0c\u4e0d\u80fd\u5224\u65ad\u662f\u6709\u7406\u6570\u8fd8\u662f\u65e0\u7406\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/757229917", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334068844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334068844/answer/758237751", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d28\u611f\u526a\u88c1\u5f88\u597d\u7684\u8fde\u8863\u88d9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298094608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298094608/answer/657599938", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u91cc\u505a\u7684\u4ec0\u4e48\u83dc\u53e3\u5473\u5b8c\u80dc\u5916\u9762\u9910\u5385\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36508758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36508758/answer/733533445", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39332361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39332361/answer/755399373", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u7ed9\u8b66\u5bdf\u5168\u9762\u914d\u67aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331258128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331258128/answer/734500200", "content": "\n\u7f51\u7edc\u76db\u884c\u7684\u300c\u53cd\u5723\u6bcd\u300d\u601d\u6f6e\u80fd\u5426\u8ba9\u793e\u4f1a\u53d8\u5f97\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/735585146", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66194958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66194958/answer/721568962", "content": "\n\u300c\u514b\u91cc\u65af\u6ed5\u68ee\u4ee5\u6b8b\u5fcd\u9177\u5211\u8650\u5f85\u5e76\u81f4\u7ae0\u83b9\u9896\u6b7b\u4ea1\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u610f\u5473\u7740\u5c38\u4f53\u627e\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/737350674", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19913374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19913374/answer/740176529", "content": "\n\u82f1\u8bed\u97f3\u6807\u600e\u4e48\u7ec3\u4e60\uff1f\u5927\u5bb6\u5b66\u4e60\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744918/answer/769243189", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5e3d\u5b50\u5973\u5148\u52a8\u624b\u88ab\u7537\u53f8\u673a\u53cd\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337744918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337744918/answer/769109703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4fdd\u65f6\u6377\u5e3d\u5b50\u5973\u5148\u52a8\u624b\u88ab\u7537\u53f8\u673a\u53cd\u51fb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309716542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309716542/answer/633849173", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\u5986\u524d\u5986\u540e\u5dee\u522b\u4f1a\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/764781691", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277986900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277986900/answer/681165072", "content": "\n\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u8fd9\u4e2a\u7537\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/758179720", "content": "\n\u4ee5\u5708\u5185\u4eba\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336684809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336684809/answer/767657953", "content": "\n\u5b59\u6768\u6709\u6ca1\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335916360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335916360/answer/767176583", "content": "\n\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u8bf4\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6d3b\u8dc3\u5ea6\u6bd4\u4ee5\u524d\u4f4e\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u6b3e\u6e38\u620f\u4e00\u5e74\u5185\u4f1a\u51c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51295664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51295664/answer/762517737", "content": "\n\u4f60\u73a9\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u65f6\u6709\u4ec0\u4e48\u60ca\u8273\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336161533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336161533/answer/767336453", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5baa\u534e\u5728\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321846574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321846574/answer/700179685", "content": "\n\u4ee3\u7ec3\u662f\u600e\u6837\u7406\u89e3\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316313681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316313681/answer/760363594", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u9c81\u8c6b\uff0c\u8c22\u5a1c\uff0c\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u4e00\u8d77\u505a\u4e00\u6863\u8282\u76ee\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334483667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334483667/answer/757303893", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22912228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22912228/answer/765147823", "content": "\n\u6d59\u6c5f\u7701\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311582112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311582112/answer/762040379", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u8001\u677f\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u987e\u5ba2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336966895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336966895/answer/766245709", "content": "\n\u7a7f\u8f7b\u82b1\u5ac1\u53bb\u53c2\u52a0\u5b66\u6821\u7684\u6691\u671f\u8865\u8bfe\u5408\u9002\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791301/answer/769241585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u70ed\u91cf\u4f4e\u7684\u78b3\u6c34\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u4e3b\u98df?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266680247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266680247/answer/650367999", "content": "\n\u6297\u65e5\u5230\u5e95\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338102390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338102390/answer/770784527", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4eb2\u7231\u7684\u70ed\u7231\u7684\u300b\u5bfc\u6f14\u53f0\u72ec\uff0c\u6768\u7d2b\u674e\u73b0\u88ab\u9a82\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277634079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277634079/answer/764956488", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u6ca1\u6709\u968f\u624b\u4e00\u62cd\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4e11\u4f46\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u597d\u770b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338065122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338065122/answer/770752768", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 8 \u6708 1 \u65e5\u7f8e\u8054\u50a8\u964d\u606f 25 \u4e2a\u57fa\u70b9\uff1f\u4f1a\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334963416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334963416/answer/767116208", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u300a\u5e08\u7236\u300b\u6253\u620f\u90a3\u4e48\u5047?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41770336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41770336/answer/767425135", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u5374\u5f88\u81ea\u5351\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311382617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311382617/answer/767259022", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324655196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324655196/answer/685505793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u52a0 7 \u7cfb\u5217\u7684\u5b9a\u4ef7\u7b56\u7565\uff1f\u8fd9\u4f1a\u5bf9\u5c0f\u7c73 9\u3001\u9b45\u65cf 16s \u7b49\u624b\u673a\u4ea7\u751f\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335385552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335385552/answer/767649601", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4ee3\u62bd\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684\u8363\u8000\u6c34\u6676\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334938538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334938538/answer/760821364", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e2d\u5973\u65b9\u51fa\u8f68\u6000\u4ed6\u4eba\u5b69\u5b50\uff0c\u7537\u65b9\u8868\u793a\u539f\u8c05\u5973\u65b9\uff0c\u4e8e\u662f\u5973\u65b9\u628a\u5b69\u5b50\u751f\u4e0b\u6765\u4e86\uff0c\u7537\u65b9\u7acb\u5373\u5206\u624b\uff0c\u9700\u8981\u8d1f\u6cd5\u5f8b\u8d23\u4efb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54731874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54731874/answer/767080886", "content": "\n\u7231\u56e0\u65af\u5766\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u7269\u7406\u5b66\u5bb6\uff0c\u4ed6\u7684\u6570\u5b66\u6c34\u5e73\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296095491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296095491/answer/758987503", "content": "\n\u4f60\u6709\u7ae5\u5e74\u9634\u5f71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336952706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336952706/answer/762969661", "content": "\n\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u4e2d\u7a0b\u53c2\u7684\u4eba\u7269\u4f5c\u7528\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59636144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59636144/answer/760205241", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u8def\u4eba\u4f60\u5bf9 lolita \u670d\u88c5\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23615673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23615673/answer/692067252", "content": "\n\u80ba\u7ed3\u6838\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332962284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332962284/answer/742299852", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65afGDP\u548c\u5e7f\u4e1c\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u600e\u4e48\u652f\u6491\u8fd9\u4e48\u5927\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332957283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332957283/answer/741256923", "content": "\n\u8ba4\u4e3a\u5f88\u7ea2\u5374\u88ab\u73b0\u5b9e\u6253\u8138\u7684\u660e\u661f\u6709\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662400/answer/744659135", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u738b\u8005\u300d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298216819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298216819/answer/742929658", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u770b\u5230\u5c31\u60f3\u5206\u4eab\u7ed9\u522b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21862436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21862436/answer/741901906", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292096344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292096344/answer/733102049", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u8def\u4eba\uff0c\u4f60\u5bf9\u6731\u4e00\u9f99\u4ee5\u53ca\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335949834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335949834/answer/766679281", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/735226835", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29023293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29023293/answer/722060476", "content": "\n\u6559\u5bfc 0~6 \u5c81\u7684\u513f\u7ae5\u6709\u4ec0\u4e48\u6b63\u786e\u7684\u6559\u80b2\u89c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328067909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328067909/answer/706685482", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5bf9\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8f85\u52a9\u73a9\u5bb6\u7684\u7ec8\u6781\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40173466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40173466/answer/675612756", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u77ed\u5374\u80fd\u8ba9\u4eba\u7b11\u62bd\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334300128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334300128/answer/766102622", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u51fa\u8f68\u7684\u4e8b\u60c5\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334431544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334431544/answer/762535863", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0a\u53f8\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335393307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335393307/answer/767273082", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u91cc\u5468\u4e00\u56f4\u9970\u6f14\u7684\u9f99\u6ce2\uff1f\n"}]